<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <item turbo="true">
            <title>Продажа отдельно стоящего здания на МКАД</title>
            <link>http://mosbuilding.host</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
      <![CDATA[
                <header>

                    <figure>
                        <img src="http://mosbuilding.host/img/build.jpg"/>
                    </figure>
                    <h2>Время выбирать выгоду</h2>
                </header>

                <div data-block="accordion">
                    <div data-block="item" data-title="Эфективная привлекательность">Эффективная продажа отдельного
                        стоящего здания в Москве определяется коммерческой привлекательностью его дальнейшего
                        использования
                    </div>
                    <div data-block="item" data-title="Доминанта выбора" data-expanded="true">Первое место по праву
                        принадлежит удачному расположению со свободными дороги и удобство передвижения по ним. Канули в
                        лету времена почета и уважению офисным зданиям в центральной части Москвы. Стремительная жизнь
                        бизнеса диктует новые правила. Современные реалии успеха в бизнесе - гарантированное количество
                        контактов и встреч. В этом плане особняк имеет отменное здоровье. Самая большая область охвата
                        Москвы 108,9 км. Постоянный скоростной поток 80 – 110 км/час. Три жизненные аорты города: МКАД,
                        Алутфьевское и Дмитровское шоссе.Содержимое второго блока
                    </div>
                    <div data-block="item" data-title="Эргономика пространства">Следующим критерием в выборе при покупке
                        здания является грамотно организованное внутреннее пространство. Двухэтажное отдельно стоящее
                        здание со своей территорией, несомненно удобнее в повседневных коммуникациях сотрудников
                        компании, нежели трех или четырехэтажных строениях с подобными объемными характеристиками
                    </div>
                    <div data-block="item" data-title="Пора быть эгоистом">И конечно при покупке здания важно
                        наличие своей парковки для личного транспорта руководства и гостей компании. На территории
                        особняка свободно разместятся 6-8 автомобилей представительского класса
                    </div>
                    <div data-block="item" data-title="Что там внутри">Замыкает наш экскурс в превосходство
                        данного здания над своими «одноклассниками», огромный потенциал электрических мощностей,
                        заложенных в здание. Все этажи меблированы. От кабинетов руководителей до отделов клерков.
                        Высота потолков от 2,5 метров в общих зонах, до 4 метров в переговорных высшего ранга. За
                        безопасность отвечает круглосуточное видеонаблюдение и пост охраны организованный на входе в
                        здание Инженерия продаваемого здания построена на агрегатах проверенных производителей:
                        кондиционирование от фирм: Daikin, Mitsubishi, Savsung. Отопление от Grundfos. Тепловая завеса
                        от Falco.
                    </div>
                    <div data-block="item" data-title="Родовое здоровье">Введено в эксплуатацию в декабре 2013 года и
                        относится к категории «Б»
                    </div>
                </div>
                <div data-block="widget-feedback" data-title="Звонок менеджеру" data-stick="right">
                    <div data-type="call" data-url="+7 495 136-88-31"></div>
                </div>
    ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>